又多一名男子感染

曾坐郵輪八旬翁返港後不適 疑確診武漢肺炎

武漢肺炎疫情持續。消息指，明愛醫院一名80歲男病人疑確診感染武漢肺炎，第一次測試呈陽性反應，他曾坐郵輪到外地玩，返港後不適，正準備轉送瑪嘉烈醫院治療。

郵輪

郵輪上既人

淋病：「香港仲未到最嚴重嘅時候。」

死晒d廢老

唔係果單costa去左意大利果個下嘛
真係多得佢唔少

cruise to wuhan

大陸啲大媽好鍾意坐郵輪

郵輪上幾千人，全部隔離

😂😂😂😂😂😂長江

差小小 簽埋佢 真普選計劃

會唔會係陶傑去玩同一架

坐游輪中唔大件事呀。如果係香港中就仆街了

仆街了
陶傑都去日本坐完黎

準備全船隔離

武漢肺炎疫情持續，本港今日（1日）新增一宗初步確診個案。據悉，患者為一名80歲老翁，原先入住明愛醫院隔離病房，但對武漢肺炎初步測試呈陽性反應，現轉送瑪嘉烈醫院。若最終確診，會是本港第14宗武漢肺炎確診個案。該病人報稱一星期前與女兒乘遊輪到日本，回港後持續咳及發燒一周。他報稱僅在鹿兒島停留，沒有在內地、台灣及韓國停留，亦沒有在乘飛機時停留或在內地轉機。其女兒也有上呼吸道感染症狀，太太則沒有同行。其家屬被要求留下聯絡時，最初是留下內地電話號碼，令醫護人員感奇怪。

88

郵輪定洗頭艇呀死廢老

遊輪有武漢人都可以感染到啦

其女兒也有上呼吸道感染症狀

閒閒地幾千人

(20:34) 各位加油, 差5000幾咋! 不足1日咋, 仲睇? 仲唔快D簽 Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃" 垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

危險地方係佢屋企人係可能大陸落黎
分分鐘佢地就係帶菌者

仆街, 睇漏左遊輪d賤種

支那人亂報

日本........... 陶傑咪

係咪早幾日話有個朱婷走甩果隻?

係就有排爆

又一個大話精

不過如果伯伯架郵輪係去外國，但畀啲中国人傳染到，都好黑仔

今次肺炎一次過死哂d奶共廢老 好爽

成家根本係蝗蟲黎
隱瞞申報

講大話加個女係內地受感染

又係廢老

實係啦而家瞞報又冇刑責，反而香港後生仔喺條街行下都話你犯咗刑事罪

咁要等佢會唔會老實講晒出黎

呢個病毒廢老終結者黎

19才子

似係俾人嘢啫唔好開口埋口都廢老

少*

推

死廢老幾時死

睇on. Cc

又係隱瞞啦屌佢老母

有撚位咩

BOB叔琴晚先叫人唔好上郵輪

搭飛機高鐵都只係隔離前後兩排既人就夠

唔係班廢老特別易中
根本12月尾1月頭
班廢老信黨堅持唔戴口罩
得班後生仔覺得嚴重戴口罩

疑確診，確診就確診，唔肯定就唔肯定。
乜撚野中文來

G9G

才子gg

死多三百個香港人
站在歷史正確一方

平時深圳住開？

沒有在內地停留係指坐郵輪時冇
定之前都冇返過大陸先？

又係上完中國啦唔撚洗問

又向世界播毒！

腥港人
每日150個害撚死香港！

知唔知係邊架郵輪？

bob 叔咁中意坐郵輪之前都叫人咪撚坐極危險

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！

紅色船仔

上次架郵輪啲人落哂船未

星塵回憶錄 - 香港(一)

郵輪真係大撚單

因為有可能試劑出錯...

鹿兒島

陶傑係喺橫濱上船
80歲老人家，唔會去咁遠上船啦

林鄭-0-0:太少了，太少了，輸歧視的，比佢走啦

依家由香港出發既郵輪幾乎所有都係通風，意思姐係房間同房間，所有都係用同一個通風口。
如果個廢老真係係房間一咳... 好大機會分散晒去所有房間一齊攬炒

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

社區爆發

郵輪，即係起碼有幾千人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

遊輪

呢隻病毒專殺廢老

呢單係日本郵輪
source: 蘋果

好似已經走甩咗

直接扔出公海啦

我睇下今次一疫
政府引入病毒殺曬D癈老
睇下個位法會仲可以點選

(21:34) 差3000幾咋!

小弟大膽猜測，武肺由疫苗中心研究出黎，由共黨元老下達指令清除低端人口

隔離前 接觸左幾多人
香港玩L完 終於再臨

邊隻郵輪？

最新初步確診個案病人於1月17日由香港乘飛機往日本東京，並於20日由橫濱坐郵輪，至25日抵香港啟德郵輪碼頭。

明報話就係喺橫濱上船

可以再起航14日

應該係norweign jade
岩岩去完沖繩返黎

才子

或者係鑽石公主號 Diamond Princess
都係25號到香港

睇船期似係鑽石公主號